有冇法律撚係度，可唔可以司法覆核，狗鐵作為香港唯一鐵路管理公司唔可以隨便停駛 ?

有冇法律巴睇下有冇得搞 ?

私人公司私人決定

私人公司唔做生意你又好難告架喎
仲要正苦係大股東

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

1400 九龍梳士巴利花園
1400 港島銅鑼灣SOGO